71 一定入唔到去 但係可以用「聲音」圍城 - 耶利哥的城牆

呢排成日都睇香港既新聞
見到71就黎 如果遊行大家又可以做咩呢

細細個係基督教上學上堂 上宗教堂時
Miss 講左個故仔
話有好多人圍住一面攻唔不破既城牆
D人最後係算聲音去 破

所以 71 入唔到去 唔緊要
到時月要用聲音去「破牆」
等佢升旗/大家係出面企時 200+1一齊大叫
「香港政府，漠視民意」
「林鄭月娥，血債血償」
我唔信咁多人叫 成個灣仔會聽唔到
真係震爆d水馬就無可能架啦
等佢國歌都聽唔到
等Cctvb到時直播所謂既「國歌」
真真正正用市民既聲音去表達不滿

請聽聽耶和華怎樣吩咐約書亞：“你和你的戰士要繞着城而行，每天繞城一周，一連六天都要這樣做。要抬着約櫃繞城而行。七個祭司要走在約櫃前面，吹響號角。

到第七天，你們要繞城七周。然後吹響號角，將角聲拖長，所有人民都要大聲呼喊，城牆就必定倒下來！

最後，到了第七天，以色列人繞城行了七次之後，號角吹響了，戰士大聲喊叫，城牆就倒塌了

約書亞記6:1-25

P.s. 大聲公幾有用，但係又要保護好對耳仔
請大家分享下

打錯字 sor9ry
到時 200+1 用聲音圍墻

如果聖經內容確實
個時最多未十幾萬人（都唔知有無）
我唔信到時 200萬人+1
個效果會少個 當時

叫可恥

cctvb唔過嚟收音都冇人知

就係每個人都叫
十幾萬人如果同時發出
已經好大聲

而家好肉南韓對北韓既招數

當比多次「機會」佢
不過 其他媒體 有紀錄低 會差好遠

講咁多不如用念力
依家仲講聲音感化

幻想 百幾萬人 做到咁
可能真係勁過念力
不過呢個係理想化左
關於念力呢方面既問題
你要問番曹宏威博士

穿透坦克

最驚係佢直接唔收現場音

唔洗驚
上面班烏龜見到咁 一定會
在心中啦